棉 登 仔 食 屎！

【圍狗屋請入！】警署聲援被捕人士有機會得不償失

住尖沙咀棉登徑得罪你咩

下面真係有達屎漬

應該係d阿伯寫

夠膽來尖沙咀見我